教協終於宣佈左話星期六會討論罷課

支持做得好啊

下星期四通過啦